直播緊 王宗堯受「懲罰」主持新節目《王探黃》 搜探全港黃店今入《蘋果》踩場

直播緊
王宗堯受「懲罰」主持新節目《王探黃》
搜探全港黃店今入《蘋果》踩場
#Appledaily #蘋果日報 #王宗堯 #黃店

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

《蘋果》邀請了王宗堯主持新節目《王探黃》，顧名思義，由金黃的王宗堯帶大家搜探全港黃店，介紹好玩、好吃、好買兼好打卡的地方。王宗堯將會由今日開始，每周出動探一間黃店，雖然王宗堯明天要出庭應訊，心情複雜，但今日他堅持繼續工作，首集就帶觀眾深入黃媒《蘋果日報》。

撐同路人計劃 自由定價支持

想支持王宗堯？你可以在果燃台收看節目的同時，自由選擇一個金額網上付款支持。你亦可到YouTube收看直播，自由定價購買貼圖或留言！你的每分支持，《蘋果》會分予節目合作單位。此時此刻，《蘋果》與你攜手撐同路人！

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

NO FEAR
FIGHT ON

罰抄

佢哋好 friend

我想佢去龍門

或者lady m

果然係男神, 好受歡迎.

睇啲蘋果同事既 body language 真係睇得出.

雯雯

食肥佢就啱

渣哥幫幫手啦屌

睇新聞有既